後藤真希認了外遇！ 背著老公與前男友上床2次

日本女團「早安少女組」33歲前成員後藤真希5年前與小3歲圈外人結婚，育有1子1女。她經常在部落格曬恩愛，不料今《週刊文春》踢爆夫妻關係生變，她透過網路與前男友B再次接上線，2人一起到B下榻的酒店後發生關係，後藤真希老公A得知此事後，向B男求償330萬日圓（約92萬元台幣）。 後藤真希稍早透過部落格認了不倫：「如同周刊報導內容，去年我和老公以外的男性發生了關係。因為我不成熟的行為，而讓誓言與我共度一生的老公受到傷害和背叛，我感到十分後悔，也深刻地反省中。」她也否認老公施暴，坦言是自己「表現過於誇張」，她強調事發後多次和老公溝通，老公決定接受他，約定「今後會夫婦間互助，用心養育孩子和家庭，公私事都會盡心盡力」。

報導指出，真希和B男透去年初開始透過社群網站、通訊軟體頻繁聯絡，真希和B男的LINE對話中，還包含對老公的不滿。老公發現真希疑似外遇，向B男提告，《週刊文春》入手有真希署名的「陳述書」，內文寫道：「我們2人叫了計程車，一起到B下榻的酒店玩，在那裏和B發生了肉體關係。（中略）22日中午以及23日早上，共發生2次肉體關係。」

真希老公要求B男賠償，但B男堅決強調A男有對真希施暴的行為，更主張：「他們的婚姻關係早已出現裂痕，無法承認（以損害賠償為前提）權利侵害行為。」真希到上月都還有在部落格PO出和老公的合照，《週刊文春》周一直擊她和老公去按摩，面對記者詢問她僅回應「不清楚」，但她的經紀公司承認目前正在打官司，「不方便做回應」。（王怡文／綜合報導）

出版時間 13：32
更新時間 18：25

看了這則新聞的人，也看了……
木村光希台北趴趴走！ 靜香伴女賞完寶格麗連逛3景點
「最美低胸魚販」被爆陪小開過夜 阿澎爸笑回：疼愛她就好
大S婆婆張蘭隱瞞資產藐視法庭 香港法院判刑1年發拘捕令

都30幾歲人仲少女

都唔知佢黑定點 個細路又坐監 之後佢阿媽走左之後唱歌都仲有dd 起色又突然話結婚生仔

而家又搞不倫
佢應該都唔好諗會向藝能界

有幾隻歌都ok 好聽

咁樣屈人330萬

她強調事發後多次和老公溝通，老公決定接受他
3p

屌人地個團名改個時又唔係三十歲，仲有人地已經係前成員仲想點

係日本被發現做第三者，第三者係需要賠錢俾原配㗎，價錢好似係由原配自己決定

俾錢就搞掂，當老婆係雞

盲撚 咪依隻

maki依家3張嘢我都可以

自爆與姨甥仔共浴17年 後藤真希：現在都可以

雞黎

傻尻 咪依隻

咁佢日本係咪代表玩撚完

係日本有呢啲醜聞有排都冇嘢撈

差唔多
日本演藝界對女性不倫接受度好低
你睇Becky就係人版

男性不倫反而接受度高好多

活躍返少少 又搞d咁嘅嘢

結咗婚生埋仔仲要同人搞 真係難為佢老公肯唔離婚

搞不倫好明顯自己問題啦

等睇佢拍av